明明就係伸縮棍 講乜撚野警棍

屌加個警字扮曬野 明明就攻擊性武器

全世界同我講清楚

有冇睇老豆搵仔嫁 綠衫就綠衫 防乜撚野暴 當自己暴徒啊????

過街老鼠就過街老鼠 黑社會就黑社會 警乜撚野察

警你老母

一人一支散彈槍算啦,反正而家殺人都唔使負責

依加係黑社會用我地錢買攻擊性武器比自己啲𡃁啊

邊個再講警棍就屌邊個

咪撚玩啦,殺哂你班下等人 邊度有人幫佢地做奴隸呀
到時自己倒垃圾咩

黑社會大佬警佢地吞槍自殺

係大口徑子彈 並唔係海綿彈

唔好再比佢地啲名減低左佢地啲致命武器啲殺傷力

係鋼珠彈 唔係布袋

係"重力操作鋼棒"

講左好多次嫁啦 又冇pass又冇證明 做乜撚野叫人便便衣 係帶左頭盔同攻擊性武器打人嘅暴徒

9.15 民陣遊行
_________________
我無野講 我要見律師